咩叫防暴？

根本全港最暴力既就係你班警察，口口聲聲話保護香港市民，事實就係地鐵站入便放催淚彈，路過都被迫受化學攻擊，仲要亂咁拉人，洗橫手扮示威者搧動衝擊同暴力。撫心自問，你地番完duty，可唔可以數下你保護左邊啲市民？個個市民都屌你wo

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

防暴犬。 不防暴警員

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！